因為佢 我幾晚無好好訓過

各位巴打 點處置好

放左佢啦 一條生命黎

腦魔

逐隻逐隻腳剪晒佢
利申：今晚兩隻腳都俾蚊咬

食咗佢
想像下佢喺個胃度慢慢比胃酸侵蝕個樣